｛想當年經｝當年你唱K必唱既mk k歌

一事無成
信號王同王晴晴既｛愛與被愛｝
殺她死｛男朋友中意左第二個必唱｝

明知故犯
會過去的

還掉你那門匙 也出於好意～～

寒冰掌

回答我可不可以暫時讓我 講出感覺後～

魅力移動

努力不懈 愛便生還

好心好報
好mk
屌

勁歌金曲 拖時間是常識

旺角峰 遊樂場

Hey hey you you

仲要係最後五分鐘先播

明知故犯fisherman lok同張燊悅個version

開始戀愛

万刀甲同stephy堆合唱歌

其實我介意酒醉後的你

I don't like your girlfriend

忐忑 gem live版